同性婚姻合法化

其實本人對同性戀無偏見 見到台灣既新聞先有感而發
有啲人會睇唔起同性戀既人 都有啲人會接受到 首先我只係表達個人立場 絕無睇唔起 反對人地立場既意思 你地都可以表達自己既想法
我無信仰 我唔知人係點黎 係進化 天造定點
我只係知道有男同女演化出黎 有1同0既時候 點解要打破左呢個世界既規則 1同1 0同0唔係唔得 但你唔覺好似同左世界唔同咩 人都係動物 為生存為繁殖而努力 點解要變左同性去共同生活？ 你話規則無人定過 點過關我撚事 但係到時候鼓吹到同性婚姻 你會唔會驚人類後代點樣 會變成點樣 唔好乜都同我講關我撚事 就係因為樣樣關我地撚事所以而家有空氣問題 全球暖化問題 總之我唔覺得同性婚姻合法化係值得鼓吹 同性戀者可能見到好傷心 但呢個真係規則無得改就無得改

如果唔讚同唔好插我

total有一個標點

我用左空格嘛巴打

格離咪又個post囉
又走去特登開一個
戇鳩仔一個就夠

請樓主回答
同性戀結婚之後 異性戀會受到既影響/會唔會生唔到仔
同性戀唔結婚 同性戀者係咪會變直同異性結婚生仔
如果兩者答案 結論都係影響唔到異性戀正常繁殖
咁佢地結唔結婚真係關你撚事
就好似你自己冇婚結（個人因素eg恐同） 就走去格離屋同佢講因爲你樣衰（天性因素） 所以唔比你結婚
如果你結婚會影響到人類發展 你少左個女溝 降低左你繁殖既機會（但事實係影響唔到你）

地球人口過多 人類又係最垃圾只會破壞地球既品種 仲諗繁殖 減少到繁殖先好

有無諗過人類已經繁殖得太多 大把異性戀生生埋埋啲細路又唔養 反而係有啲外國同性伴侶領養照顧得佢哋好好添 仲唔畀同性結婚邊個幫啲異性戀父母執手尾

乜同性戀會影響你生育功能

婚姻 = 為繁殖
咁不育既係咪唔可以結婚?

唔會 但當佢既出現率比異性戀高既時候 會點？

呢樣真係無諗過你又講得幾岩

唔影響但同性戀生到仔？

無衝突

on9

先唔講同性戀從古至今都係少眾
會唔會因為合法婚姻就變左多數？ 咁合法化左既國家係咪通街同性戀？
到同性戀比率大過異性既時候 你就會變少眾
到時咪感受下比人排斥既感覺囉 到時大班人反對你結婚睇下你好唔好受
從來同性婚姻合法化原意都只係修補政策漏洞 同性戀者冇資格結婚？唔係公民 ？
幾時立埋法限制樣衰既唔比結婚？將樣衰基因遺傳對後代仲大影響阿
你唸既野根本杞人憂天

我唔係好睇得明樓主講緊乜

就當同性戀個出現率高過異性戀，咁對人類繁衍嘅影響究竟喺邊 本身打算生育嘅異性戀無論點都係會生育，而同性婚姻合唔合法，同性戀都係唔會生育架。定係而家規定咗個社會只可以有某個數目嘅伴侶可以結婚？所以怕同性婚姻霸晒搞到異性戀無quota結？

樓主可以有自己觀點，但個點可唔可以唔好咁低能呀？

利申：婚已結

都唔知有乜好駁
好似人地結婚會世界末日 全部人轉曬基咁
同性戀者不嬲都存在 唔會話因爲結到婚就會多左
完全係自欺欺人

樓主溝唔到女所以咪係到自己打飛機